(突發) 有大陸佬嘔到成地都係血 好撚恐怖

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

生化危機咁

條片好似冇人戴口罩嘅

應該假, 中國人唔會咁好心埋去睇

我的媽耶~

舊片？無一個人戴口罩 fake

痴線 睇到心寒

痴撚線

生化病毒

無一個人戴口罩 可疑

又可以封多一個

隊穿牆

應該舊片嚟

嘩屌 好撚恐佈呀

重慶？

嘴唇爆拆咋話 嚇唔到我既

CLS

咁你樓主 都講下條片咩出處啦下話

胃出血咪會咁

agree 邊有咁撚偉大去睇佢。。

喪屍

舊片都好，有冇醫護巴絲講下咩病會搞到咁

我的媽耶

應該紅酒

舊片，呢個時勢應該第一秒就彈到九丈遠

Pish

有冇人可以解釋到點解會嘔咁多血？

封我把撚咩。。on9.... -,-

呀 我的媽耶~

媽耶～

生化危機...

冇人戴口罩

電影黎？

幾耐之前，全部冇帶罩

見到啲支那種好似曱甴咁掙扎

睇咗做薯片

舊片?

落埋filter 假到咁

笑左

鵝啲媽yeah~~~~~~~

假啦屌
冇人用口罩
嘔成咁 冇口罩都去幫

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

停哂公共交通喇喎

成車人中哂招...

rip, 成架車team kill

大陸佬唔戴罩好出奇呀？
你走轉深水埗都勁多人無戴

似假，正常人嘔咁多血應該係大量內出血先有可能，要大量內出血應該要烈火戰車錢家樂咁傷先得。

呢條好明顯舊片
但唔代表支那情況好好
因為宜家支那狗係未病發就唔會改變生活習慣
即係未燒就以為自己無事
繼續出去食飯
仲要同d成年先見一次嘅親戚食
唔多人都唔撚食
咁咩菌都傳哂啦

真
咁既時勢又唔帶口罩仲去關心人
正常一見人嘔血就即刻打爆玻璃跳車走人

嘩屌
勁過拍戲
但係肯定舊片啦

Fc plz

訓係張櫈個動作好似屍殺列車要變喪屍咁

樓主講多啲，出處呀，咪fake鳩人呀

希望係Tik Tok狗呃like

冇人戴口罩既

係冇人用呀
怕死既中國人

肺炎嘅hemorrhage有咁大出血量嘅咩

笑到仆街，面容扭曲。 btw ,好似係四川人

其實要加（慎入）

成車人gg了
血的教訓啊

舊片就咪鬼post啦

拉

Block

其實係咪飲完紅酒之後嘔？

我淨係知好多人中曬招 尤其係幫佢扶住果個

炒車post 拉

拉

舊片fake
blocked

屌你老母樓主
祝你全家中肺炎

仆街乜鳩狗屎垃圾都post出黎驚唔夠亂咁

我估佢講緊樓豬

拍戲咁, 向上噴

Block你老母

炒左車姐 屌你老母咩使唔使咁撚惡毒啊

舊聞

屌，大陸地鐵

On9仔樓主

拎緊銀包

劉德華套<暗戰>

無睇片
鳩估胃潰瘍

頭盔：只係個bio仔

肺炎會嘔血嘅咩

係咪舊片

個肺花晒，你估會唔會？

只係樓主段片可信性太低

真係最近？個個都無口罩

pull

假希望 拉

可惜

人民多暴卒。

有冇醫科生講講咩料?

肺炎出血?

點解可以咁撚多血

拍片個支那雞都幾好笑
又要驚係到嗌
又要企係隔離睇拍片

佢食左好多刀片？

屌爭啲share咗出去

old

廣州好似立左法強制帶罩

飲水濁親啩

大陸戲嚟架?

肝硬化

真? 咩原理?

應該係胃部隊穿牆
食物外溢撞到其他器官
導致內臟受損嘔血 好慘

肝硬化會令啲血難啲經肝返去心臟，迫住流去食道/胃靜脈，長遠會形成靜脈瘤，爆左就會嘔血

仲有好多原因，關食道事既較多，酗酒，發炎，cancer都可以搞到嘔血

真係生化危機

好撚恐怖

(原标题：重庆轨道交通一男乘客突然晕倒吐血身亡 其患肝癌晚期)

但睇到中段笑到肚痛

笑撚死

係咪最近影啲人都冇戴口罩...

痴撚線咩事嘔到咁，條片係武肺之後嘅

扶住佢個男人係咪問"邊個有解藥?"
會唔會係服毒自殺?定解酒藥? 紅酒?

如果係真...成架車的人都中晒蕉

重興話